暗瘡

四環黴素出售
10蚊一粒 一日兩次
食一個月左右就會見到效果
平過出面睇醫生
最少買20日 因為買太少見唔到效果